\input{../../../main.tex}
\printtrue
\teachermode

\begin{document}
%	\printtask{
	
\setphysstyle{ГЦФО 8}{Экспериментальный городской тур}{17.03.2021}
	
\large
\subsection*{Линейкой не измерить.}
Вам выданы металлическая трубка, деревянная линейка, маленький кусочек деревянной линейки, гайка с известной массой, сосуд с водой, нитки, ножницы по требованию.

Задание заключается в том, чтобы определить толщину стенок металлической трубки. 

Сложность данного задания заключается в том, что толщина стенок трубки маленькая, поэтому прямое измерение линейкой будет очень неточным. К тому же в процессе нарезания трубки концы оказались слегка загнуты внутрь. Это еще больше усложняет прямое измерение толщины стенки. Однако при помощи выданного оборудования можно достаточно точно определить объем трубки, её длину и диаметр. Это позволит вычислить толщину стенок трубки.

\textit{Примечание}: плотность воды считать равной $\rho_в = 1000\unit{кг/м}^3$. 
	
%	}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: